Title: Twin Peaks Harlem Shake
Date: 2013-02-14 14:26
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: harlemshake, twinpeaks
Slug: twin-peaks-harlem-shake

Wie super muss man eigentlich sein um mit Special Agent Dale Cooper den
Harlem Shake zu bringen? Als kleine Zugabe gibt es die Leland Palmer
Version. Schön gemacht...

{% youtube ZzyOs2bh3PU %}

{% youtube ib8m34PBU1w %}

([via](http://welcometotwinpeaks.com/inspiration/twin-peaks-harlem-shake/))

